香港最後一個春袋 罷工

你甚至可以留係屋企 唔需要走上街頭
手足唔洗俾人拉 唔洗受傷
林鄭無得呼籲市民與暴力割蓆
因為係0暴力既行動

各位同路人，我相信你地一定會支持呢個行動。
我希望民主黨既義員/各大公司/各工會出黎帶頭

如果我地係大多數既
我地就只係差一個領頭

抗爭左五個月一次有規模既罷工都搞唔成，香港人真係好撚中意返工

差一次 長時間既經濟停擺

要和理非罷工仲難過叫人自願入集中營

[集思廣益] 全香港人同我入嚟

個人認為都係 但要做好準備, 同埋要好多人一齊 同埋係要持續

求下大家
最安全贏嘅方法

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

好難 而家無咩邊行唔受影響 而家係有得番工嘅就珍惜仲有得番工嘅日子

叫人自願入集中營好易咩

不如就 由零售 旅遊 酒店 等等呢啲受最重影響既行業開始罷工先？

殺一儆百咪入囉唔通反抗咩

街頭抗爭已經太多，要轉下型。

呢幾次比d狗撚到傻

支持

呢個唔係最後一個我地會揾到更多

罷工要大量宣傳先得
起馬早一兩個月

全民罷工極困難，不如針對性罷工

yes , 絕對唔係最後一個

我希望民主黨既議員/各大公司/各工會出黎帶頭